台灣封關鎖國封中國超慘 一片繁榮穩定大眾開心 生育率都創新高

作者：陳祐瑲

問：台灣一旦鎖國，下場會有多淒慘？

答：股市上萬點創新高，出口成長居亞洲四小龍之首，飯店旅舍爆滿報復性觀光，房市熱錢強強滾...

陳祐瑲:
真的太淒慘了！

Polly Hsieh:
7-8月一房難求⋯心好累

陳祐瑲:
只好開TESLA開冷氣全家睡車上了

Vincent Chou:
這樣不會沒電嗎？推車到充電站？

陳祐瑲:
只能夜宿超充站附近了

Vincent Chou:
結果Tesla車主也都這樣想，充電也要排隊，好慘！

Mia Liu:
真的是太淒慘了啦....八月訂不到房間

Judy Su:
中秋也難訂了啦～只好反向操作住台北的商務性的國際酒店，至少可以享受設施

陳祐瑲:
一語驚醒夢中人

Judy Su:
不要跟我們搶（轉身去開電腦）

YuJun Hsieh:
居然是事實，完全不能反駁

陳祐瑲:
下一題：「陸客不來了，台灣下場會有多淒慘？」

YuJun Hsieh:
答：墾丁大街、花東各地民宿飯店被遊客擠爆。澎湖已經在規勸遊客們暫時不要前往。

李定家:
非常悽慘，週四晚連訂三家餐廳都滿席

YuJun Hsieh:
結論：國家機器動的很厲害，製造出來的幻象，其實整個台灣已經又老又窮。年輕人又不工作⋯⋯整組都壞了~

Vincent Chou:
韓總機上身嗎

Ting-Jui Kang:
我猜可能連去爬個山都要排隊……

Kuo Ching Chang: 已經在排隊了⋯QQ

Pinwei Huang:
百貨公司好多人

Mike Liu:
振興券一堆券罵聲越大用越猛

鄧美菁:
嫌貨才是買貨人啊

蕭佑竹: 電影院爆滿

James Li:
鎖國好像也沒有像中國國民黨講的那麼糟糕...

Lynn Tsao:
他們的不鎖國其實也只有對中國開放而已

陳錦華:

台灣一直以來都沒有鎖國，除了疫情需要的這陣子對於觀光「有條件的鎖國」

中國國民黨的鎖國不是台灣對全世界鎖國，而是指台灣對中國鎖國，可是這也不是事實，因為台商一直有，對中國的進出口也一直有（經濟部資料可以查）

他們中國國民黨只是像韓總機那樣，利用人云亦云的人性傳播錯誤訊息（造謠），以便達到目的。

France Nien:
昨晚台積電ADR又漲了近10%，下週開盤應該很精彩⋯⋯

Notshrm Liao: 真心覺得扯

Vincent Chou:

超慘，都不敢出門玩了

房價更高買不起，出門到處都塞車，餐廳都客滿，股票說好的撿便宜咧？一年後出生率創新高，又推升一堆東西漲價，真的很慘！！

木華:
不只如此，出生率也新高啊！

Vincent Chou:
一年後的新聞

黃語熙:
鎖國個頭= =

tst都少左蝗

Push

唔係出生率創新低咩

【人口危機1】死亡率首度超越出生率 今年起全台灣人口進入負成長

台灣人:仆街ot仲多過以前

出口成長

TSMC

封鎖中國後 各國人民超慘
忙住ot 發大財

真， fg依加畢業起碼都70k 台幣

住淡水既我多人多到唔敢去老街
說好的遊客死場去左邊

咁多風化案都無人口增長。

我住新北 d人食飯既食飯 拍拖既拍拖 幾開心

滅蝗爽呀

好葡萄

小支那窮閪振興經濟根本係世紀騙案

未出世要年尾先出世

係咪唔洗戴口罩了

美帝仲西利死咁多人又暴亂股市升到把把聲耐用品訂單升6.7％